鄭俊弘憑乜野同ali 扮情侶

明明Ali 人又靚 又有氣質
鄭俊弘 人又冇品 又cheap 演技又冇 歌又唱唔好 個人串撚柒柒咁
佢究竟憑乜嘢做到男一 仲要係ali靚人妻條仔

同到ali拍到床上戲 簡單係人生一大樂事

Ali憑咩痴埋牙fat到